九龍灣冇人？

？